諾先生因公忘私！

諾先生因公忘私！ - 陳也

名采論壇

為了反擊美國提名雙學三子諾貝爾和平獎，親共議員發動提名，雖然保證提名無效，被美國議員恥笑，但一於假嘢當真，依法辦事，呃讚博亂，提名下列名單：

一，東區區議會。召喚黑衣人死守大門唔俾民主派入去質詢選舉主任，這幾個黑衣人肯定唔係浸大學生，是堅有料的黑社會嗎？是何妖口中的三合會嗎？他們無當眾斬人劈友，高端和平，提名有效！

二，滯留日本機場大唱國歌的175個強國遊客，無動粗，齋唱義勇軍進行曲，超和平。黨報罵他們是社會主義巨嬰，咁咪即係共產bb，咁sweet，提名確認。

三，三萬個為了發洩壓力而高呼「D你老母」的警察，只是冒犯別人老母而沒有惡言殺無赦，幾咁和平。精人出口，如果三萬個差佬唔出口而出槍咪大鑊！所以，抵俾讚啊。前度一哥，只要未瓜老襯的，全部為提名背書。雙學只得三子，三萬差佬大他們柒倍！如果諾先生還在生，就算忙於買樓發水地庫，都會因公忘私！DQ三子！